有冇方法可以禁止黑警出國外遊？

點先可以令黑警冇得出國外遊？
等佢地成世留係大灣區

推

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤